［1Q題］新手出題請秒

Ans唔係蟻多嬲死象！
Q:
我女朋友初相識時候好溫柔體貼，但最近佢好似變咗咁。
試問各位巴絲可以點算

小弟第一次出題
仲有大把貨！有興趣睇下一個不如留底個正評比我
第3頁出answer

帽事嘅，上一頁

渣ga

係咪好難
洗唔洗比d提示

死毛全C

誰偷偷留下負皮

叫佢飲柔順劑